csl唔好叫csl啦，改名叫cls算啦

搭成程地鐵大部分時間都load空氣

cant fucking agree more

果斷轉3

CL79S

呢排係中環海濱，超空曠
長期收得一兩格

收爆咁多點 無用架 收爆曬4格係巴士 打鋪機都lag到郁唔到 就算whatapp都要load啊

轉3G吖嘛

我用1010都係咁9慢

真係⋯
跟住轉返3g 佢又快返少少
完約就走嚕
推行埋晒啲咩 教人點樣返大陸

到時就會掉返轉

用corp plan好似好D

3g 4g唔同band 緊係用到

D細蚊仔CS話 繁忙時間多人用load唔到都正常架
我係屋企/返到公司都有wifi啦
搭車用唔撚到我洗撚申請咩

我係1010 慘變CSL

用緊3，藍田至九龍塘滿格都load唔到圖片 自己諗

痴線倫唔得 要痴倫線？

太多人用
完約轉去smarton

CSL=痴線佬
用佢嘅都係痴線佬

今朝搭地鐵個網速極端到呢
不過都係上唔到網
想睇陣周遊東京都唔得🤧

sun mobile表示一鳩樣

同畀$98一樣咁做乜要畀幾百

係畀佢逼成架

周圍已到唔算多人，夠膽死0.1mb,機都打唔到，用3g仲快過佢

0.1